{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62943&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주하늘펜션"
    },
    "text": "当宿はベビー用品のレンタルとボードゲームのレンタルが可能です。 周辺には玉華9景が位置しており、車で23分の距離に位置するチョジョンヤクスウォンタンと車で0分の距離にある華陽渓谷もあります。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 屋外プールは夏期(6月初めから8月末まで)に運営され、天候によって変動する場合があります。 ボードゲームやベビー用品のレンタルは可能ですが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用する場合、テーブル当たり10,000ウォンで、共同バーベキュー場が提供されたり、客室内の電気グリルを使用することもできます。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者の利用はできません。 ペットの出入りが不可であり、画像と情報が異なる場合がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、紛失や毀損は利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があり、情報は変更されることがありますので注意が必要です。 オンシーズン中は一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿では何がレンタル可能ですか？",
            "answer": "当宿ではベビー用品のレンタルとボードゲームのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には玉華9景が位置しており、車で23分の距離に位置するチョジョンヤクスウォンタンと車で0分の距離にある華陽渓谷もあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期(6月初めから8月末まで)に運営され、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームやベビー用品のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ボードゲームやベビー用品のレンタルは可能ですが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用する場合、テーブル当たり10,000ウォンで、共同バーベキュー場が提供されたり、客室内の電気グリルを使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りが不可であり、画像と情報が異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があり、情報は変更されることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の注意事項はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 489
    }
}